\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{pdfpages}
\makeatletter
\renewcommand{\ALG@name}{Algoritmo}
\makeatother
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{listings}


\title{Trabajo Práctico N\b o 1}
\author{Gómez Peter\\García}

\begin{document}

\begin{titlepage}

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.3]{img/fiuba}\\
\large{\textsc{Universidad de Buenos Aires}}\\
\large{\textsc{Facultad De Ingeniería}}\\
\small{Año 2018 - 2\textsuperscript{do} Cuatrimestre}
\end{center}

\vfill

\begin{center}
\Large{\underline{\textsc{Teoría de algorítmos I (95.06)}}}
\end{center}

\vfill

\begin{tabbing}
\hspace{2cm}\=\+TRABAJO PRÁCTICO Nº1\\
\\
	INTEGRANTES:\hspace{-1cm}\=\+\hspace{1cm}\=\hspace{6cm}\=\\
		GÓMEZ PETER, Federico Manuel	\>\>- \#96091\\
			\>\footnotesize{$<$fedemgp@gmail.com$>$}\\
		GARCÍA, Martín Cruz	\>\>- \#95945\\
			\>\footnotesize{$<$martincruzgarcia93@gmail.com$>$}\\
		ETCHEVERRY, Lucas Gastón \>\>- \#94427\\
			\>\footnotesize{$<$lucas.etcheverry28@gmail.com$>$}\\
\end{tabbing}

\vfill

\end{titlepage}

\setcounter{page}{1}

\tableofcontents
\newpage

\section{Objetivos}
\label{sec:objetivos}

\begin{enumerate}
	\item Encontrar un algoritmo que permita obtener un \textit{matching} estable para N conciertos que ofrezcan una participación a M bandas, en el que cada concierto puede incluir en su nómina un máximo de X bandas y cada banda puede participar en un máximo de Y conciertos. Implementar el algoritmo y comparar el análisis teóricos con los resultados prácticos.
	\item Proponer una implementación eficiente del algoritmo de Erastótenes, analizar su complejidad y comparar con los resultados prácticos.
\end{enumerate}

\section{Parte 1: Variante de Gale-Shapley}

\subsection{Descripción del algorítmo}
\label{sec:descripcion}
\input{description.tex}

\subsection{Complejidad}
\label{sec:complejidad}
\input{complejidad}

\subsection{Matching estable y/o perfecto}
\label{sec:matching}
\input{matching}

\subsection{Preferencias similares}
\label{sec:preferencias}
\input{preferencias}

\subsection{Implementación}
\label{sec:implementacion}
\input{implementacion.tex}

\subsection{Resultados}
\label{sec:resultados}
\input{resultados.tex}
\section{Parte 2: Algorítmo de Erastótenes}
\subsection{Descripción del algorítmo}
\label{sec:descripcion2}
\input{descripcion2.tex}

\subsection{Complejidad}
\label{sec:complejidad2}
\input{complejidad2.tex}

\subsection{Fuerza bruta}
\label{sec:fuerza_bruta}
\input{fuerza_bruta.tex}

\subsection{Implementación}
\label{sec:implementacion2}
\input{implementacion2.tex}

\subsection{Tiempos de ejecución}
\label{sec:tiempos2}
\input{tiempos2.tex}
\newpage
\section{Anexo 1: implementación de Gale-Shapley}
\label{sec:anexo1}
\includepdf[pages={-},landscape=true]{img/galeShapley.pdf}

\section{Anexo 2: implementación de Eratostenes}
\label{sec:anexo2}
\includepdf[pages={-},landscape=true]{img/eratostenes.pdf}
\end{document}








